告知你們，為個說是大敗

【 告知你們，為個說是大敗 】

由泛民獨攬承包所有抗爭行動，以日程表肅清所有反共分子，再由幫打官私獨攬所有籌款，手持所有受害者資料成為本港最大大台，及掌控與國際接洽的代表性。

由中國商家佬所組成的黃藍經濟圈，獨攬本地消費指標，將非中共操控干預的商家拉入經濟圈（黃店），進一步以地產霸權及經濟圈指標招募或迫降，同時於當中插入（偽黃店）。

由警方所產生的消滅法律行動，將香港現行法中可攻擊官方的條例帶出，並以釋法及法庭先例去堵塞，進一步將香港法治推動成為人治。

什麼和勇，什麼裝修，只是小朋友玩泥沙的遊戲，現今的情況已經不是埋伏一兩個軍官，攻擊一兩間店鋪，向國際鳩叫一輪口號就可以改變。

今時今地，假如你希望本地不用化作第二個澳門，你們是必須考慮反抗軍組織建立，當中基地，暗號，投名狀，海外據點，軍火，PR，訓練，部署等等，缺一不可。

若你仍未覺醒，依然持續以少人數，自殺式個體攻擊，無名號，只人化為中共鬼國中那些愚昧地反共的素人，你不會改變到什麼，只會死亡並進一步連累其它人。

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

認同 3.
目的係商家大財收皮
手段就係Ddos商場
裝修商場最好臨走先做